唔單只要徹 仲要道歉 追究

打完人當無事發生呀依架
就算徹左 都仲要追究到底 警察打人大撚曬呀？

緩你老母！

整理好晒黑警D資料 SD番比警方投訴科, 等佢地內哄

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請幫手推！支持限權！

否則根本無從追究！

5年前已經發生過大型示威行動
當時已經屌緊D狗唔理守則,見人就打,見人就惡,任示威者比黑社會打
結果,監警會完全係廢,自己查自己人
導致今日D狗變本加厲咁去傷害市民
希望班ON9議員今次唔好好似上次咁話咩大和解,唔追究D死黑警
你今日仲放過佢地,佢地只會變本加厲
下次一開始就用槍射殺平民既時候
是未班議員去做血肉人牆先?
做錯就要追究,有要改善就要改,好正常